中銀㩒唔到錢:-(

今日想㩒哂中銀所有錢走資
落到樓下先發現 打爆既打爆 無打爆就被人㩒哂啲錢
而家想走資太遲
我知道前線想香港有好既將來
但係希望唔好失控
除咗會影響民生令憎既人更憎 分化更化
政府只會視反對者係叛亂者

可能我講既野好唔啱聽 不過呢段時間心情真係好矛盾
尤其工作 家庭都圍繞住政治、中國
屋企人食飯一直嘈交 (老母極藍 文革地主老豆極黃）
公司同事互相用政治terms搞gag
香港環境又忽然多咗好多講鄉下話既大陸人
(我啱啱回流香港)
搞到我越嚟越焦慮

我打咁多嘢其實係想問呢段時間中銀atm係咪唔會再有錢㩒
同埋想知清楚打爆中銀 藍店既目的係乜
唔好屌我

用銀通櫃員機

上面講左, 一來你可以用銀通, 二來你得中銀? 咁就開多個外資bank ac, 跟住fps又好, 支票又好射過去咪得

到今日得中銀AC
到今日唔知可以銀通拎錢

你返屋企訓啦
咪上黎出post柒

都係果句啦 冤有頭債有主
問題根源係政府

你得中銀account ？

用轉數快轉錢/寫支票入第二個銀行account 再拎錢咪得

eps?銀通?銀聯?
咪玩la

你啱啱落嚟香港呀?

個po好撚假好重分化味

傻閪先用支銀
抵啦